天天清早打飛機

幻想一天可以騎住你

我自己都知唔啱音喎

你原曲係咩